\section{Famille  \index[noms]{, Johann Georg\_II of\_Anhalt-Dessau} /  \index[noms]{, Unknown}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I611_I612}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Johann Georg\_II of\_Anhalt-Dessau  \index[noms]{, Johann Georg\_II of\_Anhalt-Dessau}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1693}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Unknown  \index[noms]{, Unknown}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I611_I612.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : Henriette Amalie  \index[noms]{, Henriette Amalie} \textit{[...]} et Leopold\_I of\_Anhalt-Dessau  \index[noms]{, Leopold\_I of\_Anhalt-Dessau} \textit{[...]}.
\clearpage
